★返工=?? 疑因爭路問題 搬運工被剪刀刺傷腹部

Now新聞台】西環中午發生傷人案，一名搬運工人腹部受傷，警方當場拘捕三名涉案男子。

被利器傷及腹部的男子事後由救護車送院。

現場消息稱，傷者是一間海味店的搬運工人，初步懷疑因爭路問題與另一批工人爭執，事主被人持剪刀刺傷腹部，疑兇當場被捕，他報稱受傷，被鎖上手扣由警員押往醫院檢驗。

個別事件

返工=危險 咬老綜最實際

Is that u?

is 巨乳

why u know

玩標童未標上身姐, 明顯係興趣問題